U.S. Proposing New Round of Trade Talks With China

Treasury Secretary Steven Mnuchin has been picked to lead a new round of trade negotiations with China being proposed by the U.S.PHOTO: EITAN ABRAMOVICH/AGENCE FRANCE-PRESSE/GETTY IMAGES

又係冇陰牙

留名

沒事兒

贏國根本真係贏硬

牛3啦

冇陰萬歲

放虎歸山

唔係咁都比支支復活呀

呢條友係鴿派 隨時仲係鬼 侵冇可能唔知
每次佢做乜 隔幾日Trump就即係做相反野 仲一定係大棍仆落去
又係發達機會
I love 冇陰

今次係個下馬威啫 警告支那咪再扮大佬

又係Mnuchin 條契弟

侵好快炒鳩佢